
                      'Exit Through the Gift Shop' es el primer documental sobre el artista callejero Bansky… pero no va sobre Bansky. Thierry Guetta es el protagonista de la narración, un peculiar francés que acaba convertido en el artista (¿o “artista”?) Mr. Brainwash. Pero ¿es en realidad Guetta un producto más de Bansky? La película juega con esta –y otras- incógnitas, que sirven para acrecentar el misterio que rodea al grafitero. Aunque es difícil saber qué es real y qué ficción -o precisamente por eso- la película es muy entretenida, divertida y además un buen documento sobre el street art.
        
            